香港人好矛盾，驚死搶口罩唔驚出街會中肺炎？！（圖）

唔通口罩真係無撚敵？？？

樓主喺屋企影出嚟？

係，訓商場好橙